Malgré la lenteur majestueuse et doucereuse de la raie manta, chaque ondulation de son corps iridescent dégage une intensité presque perceptible au toucher. "Je suis Omoï, brille de mille feux dans les profondeurs de notre monde, la symphonie de ma présence peut apporter une nouvelle dimension à ton groupe, aucune corde, aucun rythme ne pourrait égaler le spectacle de mes mouvements."
